[surround:8020_alarmclock]*¡Riiiiiing!*
Mabayu: *Bosteza*...
Mabayu: ¿Ya es de mañana?…
Mabayu: Ya amaneció...
Mabayu: Buenas noches...
Mabayu: ... ... ...
[surround:8020_alarmclock]*¡Riiiiiing!*
Mabayu: Humm, ya voy, @ya voy...
Mabayu: Últimamente he trasnochado, pero tengo la@sensación de haber dormido bien por@primera vez en mucho tiempo.
Mabayu: Ahora no tendré que avergonzarme@quedándome dormida durante la clase.
